點解呢排啲訊號收得咁差？

利申Apple機，經常得1-3格

d電訊商換華為3合1發射站
緊係差左

支那又阻鳩住晒

係咪csl 屌空曠地方load 空氣

華為神奇多合一發射站
神奇到望住個站都load 空氣

［最後溫馨提示］CSL 1010 終極逃亡潮倒數6個月

迫你轉用5g

而家又得返兩格

Down 個 app都 load 十世

住新界？

自從update左個電訊商更新就收得差左

呢個真，未更新前係41.0

更新後41.1明顯-dBm數值大咗

BTW SmarTone iPhone 11 Pro Max 13.5.1

有冇得番轉頭